Clase: Odontologo
Atributo: Nombre, Apellido, DNI, domicilio, Matricula, Agenda

Clase: Agenda
Atributo: FechaInicio, FechaFinal, Turno

Clase: Turno
Atributo: Id, Fecha, Hora, Consulta

Clase: Consulta
Atributo: horaInicio, horaFinal

Clase: Paciente
Atributos: nombre, Apellido, DNI, domicilio, nroPaciente, OdontologoCabecera

//Creacion de clase Persona para Atributos nombre, apellido, dni, domicilio
